點先可以做到一場轟轟烈烈嘅愛

尋思咗30年

首先你要有條女

不舉

做完即刻切

呢個簡直係空前絕後

同自己做

自含

如真！如假！

係風雨交更嘅晚上
同埋條女帶晒所有可導電嘅物品上身然後去空曠地方你已經成功左一半